企入啲啦屌

成日搭巴士都見到一個現象，
啲人個個都迫曬係車頭，而企緊係車廂中間嗰啲人就塞住曬唔肯企入啲(尤其是走廊嗰到)，明明車入面有位企多幾個人，都可以搞到有人上唔到車。
司機叫啲人企入啲嘅時候，啲仆街就扭下個屎忽扮下野，繼續玩手機,聽歌

Dont give a fk.

申利:今日返屋企上唔到車